［機密］中共點解要30號晚先黎公布國安法原因

因為佢識驚啦
對後生一輩 臨時請唔到假 出唔到
對老一輩和理非 驚左條惡法 唔出

唔好意思中共 我地唔撚驚你呀

七一本身放假 點解會冇啦啦請唔到？
同埋有心既一早請定出黎啦
仲等到你出左國安法先請？
唔成立

不過我覺得 佢個目的都係想減少人出去行
一齊去sogo shopping 啦屌
唔係俾D大媽買撚曬好蝕嫁

其實係想制造恐懼
因為冇乜章法制止示威活動
諗住用呢招嚇怕啲人

點知一陣一樣有大把人出黎
身邊啲和理非平時冇不反唔出既
今日都話點都要出

多人出
佢地用黎嚇人既如意算盤就唔嚮了

唔係架好多人返shift要返工
um大部分淺黃真係未必會請假出除非好似612咁大獲

正解